我老豆睇片唔戴耳機

我老豆係個地盤佬，好耐之前係大陸偷渡落香港。係我心目中，佢係個冇乜學識嘅人，亦好大男人，好要面，仲有性慾強 。咁多年以黎，都係靠佢日曬雨淋做地盤養大我地幾兄弟姊妹。

前排佢返工整親隻手，出院之後係屋企休養。佢係屋企就成日禁電話睇片。睇片但從來唔戴耳機，之後又較到鬼死咁大聲，所以佢睇緊咩，旁人都一清二楚，有時仲會聽到啲呻吟聲

有次得我係房聽到廳傳來咩非洲聯盟，又咩經濟影響力乜乜柒柒嘅聲。出廳睇睇，原來係我老豆睇緊，仲睇到好入神。嗰時我以為佢都係隨便睇下，之後又見到佢睇埋啲咩文明衝突論，又咩國際政治。嗰時心諗，估佢唔到喎，咁好學嘅。

有一次聽佢講電話，同啲判頭定唔知咩講返工啲野，發現原來佢有好多地盤三行嗰啲專業牌照，聽落好威水，啲判頭都爭住搵佢咁。

八卦嘅我，問起老豆，發現原來佢有買股票，係大陸都有同親戚夾份做生意。依個時候我先知道，原來我老豆都幾深藏不露。以前我淨係知佢讀到中三就冇讀，係抵壘政策嗰陣偷渡黎香港，係香港做左幾十年地盤。

以前我就覺得做地盤雖然話人工唔低，但係又點養得起一家七口，仲可以係灣仔有棟私樓。當中一定有其他野我唔知嘅，依家先知佢背後有咁多搞作。

一諗到我老豆咁大個人都仲咁好學，同埋都就黎要退休，捱左咁多年，應該要享下福。但係我英文屎，雖然dse 有兩科5* ，都係冇U讀，要去讀asso，但唔生性，又走堂又玩，爛左gpa要重讀多年year 1 ，嘥晒佢啲錢，都成廿歲人，仲問屋企人拎生活費，好對唔住佢地。

依家我好想打份工，用成份糧請兩老去旅行。

是但搵份pt啦

話說老老實實你老豆背後偷偷地做咁多野都係為你哋而想，到時點都有得貪老豆嘅野

冇整爛個moon?

戴耳機啦 廢老

以為屌老豆嘈住晒

屌成篇都廢話

仲以為笑你唔食得辣添